陰間需要文宣啊！！！

]有無人可以做下啲陰間文宣？[/b]

呢排農曆七月
其實有好多下面上黎嘅先人都唔知香港發生緊咩事，

麻煩整d文宣燒比佢地睇下，

幫幫忙搞下d黑警。

#香港警察正一垃圾
#黑警唔死都無用

哦

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

今日咁悲慘就唔好玩膠啦

真心唔明點解d黑警做埋咁撚多衰嘢可以無後果
射爆人隻眼
追打市民
垃圾政府警察又唔撚理
喺呢個無助時刻向神向鬼求助又何嘗唔係一件可寄托心靈嘅事呢？
我相信班仆街一定會有報應！

你放心，天有眼
做得出咁無良嘅人絕對唔會有好後果

咁我求天地快撚d比佢地承受惡果
真係頂唔撚住
日日發夢睇新聞
一日比一日荒謬啊！

文宣收集處

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場